關於SoFi開戶

在審核您的申請後，我們需要您補充以下的資料：
存款
- 由於這是您使用此銀行賬戶的首筆存款，因此轉賬收據應清楚顯示完整的銀行賬號 (不可被＊號隱藏)。上傳收據時，請確保以下信息清晰可讀：金額，您的銀行賬號，轉賬日期和我們的銀行賬號。

屌
去完atm入
用自己手機影埋upload都唔得
咁佢張收據保安理由打*嘛
依家我可以點做
用網上銀行screen cap比佢得唔得?

得